如果將紅3魚 而係唱晒做1蚊雞 會點？

全部都係一蚊銀